月結單問題(恆生)

申請咗恆生e-banking後， 請問點樣先可以收番紙嘅月結單？

自己印

NO

好似最近轉左唔會再寄月結單 變哂E-Statement
要就自己印

有d公司/機構係唔接受E-Statement 好撚on9